有無人試過用恒生投資快買賣股票？

事緣我用個app買左堆股，之後賣出，見都收到sms訊息話已經全部沽出
但入返個app見堆股仲係度，只係話可沽出股數係0
咁其實我係賣左未

個個係1810黎，好驚，再擺係度只會陰窮

最恐怖係佢個securities部份仲係度計緊市值

賣咗架啦

利申：用緊

thx
其實有無其他平台推介

股票唔係即時交割

全部買賣港股係p+2
2日後先睇清楚

打錯,係T+2